好想係連登識到睇波絲打

有冇可能呢

冇

你會識到有J既絲打

想識大波巴打多d

Hi

通常都有j絲打居多

hi 睇波既絲打留名

利申 有j

陪男友睇

無啦啦識左兩個 我都好意外

揾個知咩係越位既女人太難

點啊仆街

好叻呀 好難得呀 好感動呀

我唔識咩係越位 我從來唔睇波

會踢點睇

利申：無丁

可唔可以識你

哦

對腳係咪好粗

我睇 男朋友唔識睇

搵我
利申：有J

推

搵我

搵我, 利申
唔識睇

Pmed

有J岩唔岩